大量五毛攻擊機場集會post!!

幫幫手屌返班五毛走
話曬班空姐有份吹雞，大和解呀!!

齊上齊落
光復香港 時代革命

推

再自推

唔好淨係幫佢哋參軍啦
幫幫自己人

我無嘢講

三毛最叻咪洗板, 唔會影響到行動
btw已like已comment

還我三上悠亞!!!

叫三毛講英文啦

有班人係咁分散視線，講咩人工講咩民主光環
大家快啲上去幫手將個風吹返去我哋果邊

見到垃圾殘體就震怒
一於入去屌到佢哋一毛都無

唔止空姐空少，
其實好多航空界同路人都出好多力
大家幫幫手

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

Tg link:

光復香港
時代革命

吹雞呀
入去8964打走佢地

空姐感激連登仔

26號機場見

Push

push

見啲人打8964啲五毛即刻收皮

再遠都去支持

幫拖、唔使同佢地嘈
一律回8964 /天灭中共

有五毛咪好，
証明佢地咁做係有用，有d人開始驚

係咁狂打8964
收哂皮

噢
玩得太多64
唔比我出po

我已經瘋狂屌支那狗，請大家過去幫拖

7·27一個不能少

咁改玩小熊維尼

絲打加油

7·27一個都不能少

會黎
到時見

今次同空姐connect!

光復香港，時代革命

721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

721 上環開槍整合

■721上環開槍Video整合■

上環721 Video 整合 (粗略)

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

唔可以掉低空少

總之就所有航空業界同路人啦
今朝有另一個post係空管人員

翻牆要扣分㗎，到時候無得搭飛機去旅行，好慘呀

唔好剩係8964
比啲圖大家備用
你當係道士符咁貼落啲一毛到就得喇

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

以後見到五毛唔洗講咁多野

就咁大大聲講 89 64

幫手推有用post

五毛空群而出